有冇人搞個獨立候選人channel?

有冇人搞個獨立候選人channel?